天父爸B 我願意用一個月零食換星期一打風

全能嘅天父爸B，

我願意有一個月唔食零食 換星期一打風

唔想咁快開學牙😭😭😭😭

忽B上❤

一正評一g持😌😌

負評係咩心態!!?!😧😧😧😧😧

行雷😱